**UML** - язык моделиирования, который был создан для того чтобы разработчики и другие люди могли передавать идеи в задокументированной форме.

*  [[UML! Диаграмы последовательности]]
*  [[UML! Диаграмы классов]]
